## Story 6：越做越大了，这个老板想规模化
​
上一个 Story 做完之后你有没有觉得我们接下来一个 Story 是添加超大或者迷你的储物空间呢？很遗憾，猜错了。人生就是这么无常。如果你已经提前写好了相关的代码。那么现在是时候把他们都删掉了。我不想我的系统里有没有用的代码！
​
这个老板预见到这个业务特别 NB，“长风破浪会有时，直挂云帆济沧海”，但是 “千里之行，始于足下”。虽然我现在还在吃糠咽菜但是我也要规划之后的发展了。因此，我一定要验证一下雇人是一种什么样的工作形式。
​
虽然我只有一个储物柜，但是现在这个老板还是雇佣了一个 “*蠢萌存包小弟（Stupid Assistant）*”。客户可以把包交给他然后由他帮助客户将包存到储物柜中，同样的取包的时候客户将小票交给他，他会帮客户取出包来。客户不用自己去点按钮了，一定很开心。
​
当然，有些客户的习惯可能不是那么好改，因此有些人会坚持自己去储物柜存取包。因此 **之前的功能也必须还能够使用**。
​
用户如果把包交给存包小弟，那么存包小弟可以帮助用户把包存在储物柜里。并把小票交给用户。相应的，用户也可以把小票交给存包小弟并取回自己的包。这个存包小弟的规则是，小包存在小空间，中包存在中空间，大包存在大空间。相应的空间不足，则存包失败。
------------------------------------------------------------------------
1. 给一个储物柜，把一个大包给存包小弟，并且储物柜是空的，会得到一个小票
2. 给一个储物柜，通过存包小弟存一个包，把相应的小票给他，会得到对应的包
3. 给一个储物柜，把一个小（中，大）包给存包小弟，且小（中，大）的locker已满，则会存包失败，抛出异常
4. 给一个储物柜，把一个huge包给存包小弟，则会存包失败，抛出异常
5. 给一个储物柜，不给存包小弟小票，会失败，给出提示信息
6. 给一个储物柜，把一个新建的小票给存包小弟，会失败，给出提示信息
7. 给一个储物柜，把一个用过了的小票给存包小弟，会失败，给出提示信息
------------------------------------------------------------------------
## Story 7：存包小弟工作量不饱和
​
一个小弟管一个储物柜，太浪费了。终于，我开始建立多个储物柜了。我骄傲的叫它储物柜集群或者储物柜云。现在我需要好好的描述一下我的 ”*蠢萌存包小弟*“ 在储物柜云下的工作场景了。
​
*蠢萌存包小弟* 可以管理多个柜子。我可以指定他管理柜子的顺序。蠢萌存包小弟是一个死脑筋，只会一个柜子挨着一个柜子的存。直到一个柜子无法继续保存才会到下一个柜子中存。
​
我的蠢萌存包小弟会按照指定的储物柜的顺序存包。只有一个储物柜满了才会去到第二个储物柜存。多个蠢萌存包小弟也可以共同管理一个或者几个柜子。即使包是蠢萌A存的，但是蠢萌B也可以帮助用户取出来。
------------------------------------------------------------------------
1. 给两个储物柜，两个柜子都有空间，把一个大包给存包小弟，会得到一个小票，且包存入第一个柜子中
2. 给两个储物柜，第一个柜子空间不足，第二个柜子有空间，把一个大包给存包小弟，会得到一个小票，且包存入第二个柜子中
2. 给两个储物柜，第一个柜子空间不足，第二个柜子有空间，把一个大包给存包小弟，会得到一个小票，将小票给存包小弟，会得到相应的包
3. 给两个储物柜，由存包小弟A和B共同管理，两个柜子都有空间，把一个大包给存包小弟A，会得到一个小票，把小票给存包小弟B，会得到存进去的包
------------------------------------------------------------------------
## Story 8：懒惰的存包小弟
​
随着我的储物柜云越来越大。蠢萌存包小弟的低效率让我越来越难以忍受。于是我又雇佣了一种 ”*懒惰存包小弟（Lazy Assistant）*“。
​
懒惰的存包小弟可以管理多个柜子。同样我会告诉他这些柜子的顺序。这个存包小弟在存包的时候优先把包放在相应大小的空间中。如果空间满了，那么他会依次尝试去把包放在更大一号的空间中。如果一个柜子无法存放了，则转而尝试下一个柜子。
------------------------------------------------------------------------
1. 给一个无限大储物柜，把一个大包给该存包小弟，会得到一个小票
2. 给一个无限大储物柜，把一个大包给该存包小弟，会得到一个小票，把票给该存包小弟，会得到相应的包
3. 给一个储物柜，其中medium locker空间不足，big locker空间足够，把一个中包给存包小弟，会把包存入big locker中，并返回小票
4. 给一个储物柜空间不足，另一个储物柜空间足够，把一个大包给该存包小弟，会得到一个小票






